[集思廣益]點解rainbow six siege咁唔岀名同咁少人玩？

明明rainbow 6係目前最高汁既fps game，但點解都咁少人玩？

仲記得第一次玩呢隻game嘅時候完全係震驚咗我嘅世界觀！竟然有一隻遊戲啲人唔會鬧新手，注重團隊合作嘅同時又唔會好似OW咁冇可能一條友carry， 仲要可以打得爛啲牆，最緊要嘅係ubisoft竟然肯出免費dlc比所有人，真係超抵讚！

但當我同其他朋友講起呢隻game既時候， 佢哋嘅反應係，‘乜鳩嚟㗎？’， 然後我比佢哋試玩嘅時候佢哋仲話麻麻哋， 仲有個friend話玩呢啲真實fps game好大壓力 。究竟係點解 ， 我都係想r friend同我一齊玩啫

應該算係Ubisoft最有誠意之作

冇錯， 但啲人聽到ubisoft個名就已經嚇親

長期都有玩

識貨

因為好難玩

認真，呢隻game係喺咁多隻射擊遊戲裏面其中一隻最需要學習嘅game，包括唔同地圖，人仔技能，策略，即時反應等等，對比起其他腎上線素rush遊戲，Rainbow6更需要思考同埋冷靜嘅時候，所以可能有啲比較後生嘅玩家唔鍾意個gameplay，不過一上手，我都好肯定Rainbow6係其中一隻最好玩嘅射擊game，可以因為佢本身非主流嘅特性，佢可能比較難做到主流。

非主流嘅特性包括例如一場爆頭即死，冇自動回血，容錯率低，ttk極低，好多時候都要慢慢推進，唔主張急攻，比較多時候係睇空氣，唔經常駁火等等，都係佢比較難做到主流嘅原因

就係貪佢要食腦先鍾意玩，啱曬我呢啲反應慢嘅人，即使槍法唔好都可以用戰術去補救。我承認個learning curve比較大，但啲人基本上都好friendly好肯教新手，唔會好似其他game咁一味屌你老母

容錯率低就係佢刺激嘅地方，人要柒咗先可以學到新嘢

屌你老母上年d外掛多撚到
無限被爆頭
D fd棄晒game

睇細佬玩好似幾好玩
根據觀察，隻game都好講究小心同緊守崗位，未必場場有得駁火同殺人，同埋注重溝通
當然，如果係玩CS玩到爐火純青嘅癲佬，相信都可以1挑5，但隻game應該唔係for咁玩

太多外掛

上年年中嗰陣已經冇哂啦喎

出果陣高級豪宅同唔知咩大學場果陣
比人爆頭爆到屌晒老母

可能因為我玩低rank場所以冇遇過

Casual都好多

rainbow 同friend玩真係幾好玩

rainbow6而家好似冇晒外掛咁濟

我由日本season玩到依家，我唔覺得有太多外掛，同埋有好多時候，你覺得對面係用緊外掛，但係其實實質上唔係。假如對面有用drones睇晒位，又或者有隊友報位，都可以穿牆殺你，睇上去好似係用外掛，但係實質上係技術，不過當然仲有啲係好彩啦。

隻game一推出嗰陣真係好多，而家的確係冇曬

絕對係現時最高汁既電莖驚 同埋ubi唯一玩得落手既驚

因為新手場場都會比人屠殺
不過捱得過新手期就會好好玩

就係咁都冇人玩先傷心

好多大陸人玩

我新手嘅時候淨係識得玩rook然後匿入去個objective

隻驚太講經驗 合作 同埋食腦 唔岩玩開lol既中小學生玩

冇錯，每次開咪都係普通話

不過而家出得耐咗
好多人都組晒隊5個5個咁打
單丁或都得1,2個fd都超易輸
如果佢matching果度可以較到5個一隊只可以對返5個就比較好
講緊causal

一直都覺得好好玩

最初封測果陣見到佢行p2p已經夠趕客
ubisoft柒就係柒o係唔肯dum本落server呢點
果陣只要host個network差d就全場爆ping
我封測之後無買唔知依家仲係咪咁
個人感覺呢隻game發展潛力同空間越來越窄
玩法照舊不變，一味出新地圖同新探員
另外由於遊戲元素越來越多，玩家要提防同應付既野多左
搞到隻game對啱啱玩既新手黎講越黎越唔friendly
好多時入坑無耐就退坑
聽fd講話香港台灣人氣好差，係大陸同外國多人玩

而家只係terrorist hunt先係p2p

新手期太長 剩係熟悉地圖呢點已經要花好多時間 好多人捱唔到呢段「學習期」而棄game

捱得住 學識概念 掌握地圖位置 既就會明白r6係一隻好好既團戰fps

睇下佢個價錢同csgo個價錢
仲要csgo易玩咁多
又唔洗買season pass
r6好難挑得贏csgo

我都好鍾意玩，你地用乜顯示卡玩？

1080Ti 裝埋個高清材質包

竟然有一隻遊戲啲人唔會鬧新手

諗多咗

真係冇吹水，仲要係隻印度佬嚟，喺度同我用廣東話講恭喜發財，超記得佢

gtx 970 唔夠v-ram玩高清材質

咁你又啱，但rainbow6有特色得多，雖然season pass真係好戇鳩

無錯 初期經常出現毫無猶豫直接打穿牆既cheater
但自從加入左反作弊既battleye系統 已經杜絕左大多數外掛 依家想撞到都好難

至於爆頭問題 其實玩耐左就會大約知道準星應該要預先放係邊個位置係敵方個頭行埋黎先
剩返落黎既就係純粹聽聲辨位既能力 呢一點又係新手要捱既時期黎 敵方行路 破門 破窗 踩碎片 一切都有聲響 先學識分左右 再學識分遠近 再高階d就要學識埋聽上下層角度 睇els比賽 點解防守方基本上個個都好似知道人地邊度攻入去就係咁解
呢段學習期又係非常趕客我帶朋友玩 有時都忍唔住想出聲屌佢左右不分 但諗返自己當年新手個時都差唔多

冇錯，聽聲救咗我條命好多次， 尤其是係啲roamer

香港少啫 好多支那人玩

同埋隻GAME 貴 要買就一定要買埋YEAR PASS 否則隻隻新英都要2萬幾解鎖 淨係草GAME 錢都草到棄GAME

呢隻要食腦要經驗累積先知點打
而家既人玩開快餐驚 要即時爽 無腦射

高質FPS GAME就見仁見智
但電莖驚就一定唔係
次次睇佢D比賽就知UBISOFT有幾輕視依隻驚既ESPORTS
上年成堆選手先屌話點解面對面打LAN都可以7X-8X PING
然後成日打打下一大堆BUG
之前幾千人睇住個thermite燒完牆成幅塊係返度俾人笑撚左幾耐
影住條友AIM個陣個鏡會隊撚左上去 依個搞撚左兩年都未搞得掂

入唔入手ps4版好

中學個陣狂煲

我由csgo轉去r6
好多野都相通
係地圖難搞啲
成日比人穿死

我買完r6玩左幾日就唔想玩，半年之後有一個朋友買左叫我一齊玩，結果我一玩上左癮，20lv打rk，打到80lv

玩咗兩年都keep住主力煲依隻game，而且得閒就會睇pro league

r6一槍爆頭真係會上癮
唔似csgo咁爆頭唔死
槍又易壓

睇嚟都係要同friend玩先得， 冇人陪我玩成日要單排打rank

留ID一齊打啦

csgo
好玩啲

廿歲仔，隻game一出就玩到依家，1打5 ace嘅感覺無第隻game畀到我
即時判斷，反應，準確度
但唯一最掃慶嘅係defender spawnkill 同 jump out shooting

玩左R6番唔到轉頭 唔想再玩CSGO

可惜新手未必接受到 場場拉完板 好似未做d乜就on99比人headshot 好快會無癮
頭50lv未必可以好好享受 去到70至90就會慢慢發覺樂趣多 願各新手入坑可以比耐性學習

成日會去eus/wus同啲鬼佬玩
因為可以同佢地用英文溝通
eas好少有香港人根本想用廣東話都難

我覺得而隻game 好考聽聲 ， 新手唔識聽真係會未見到人就死左

r6真係要有返少少槍game底先識玩
如果csgo都玩唔惦就無謂哂錢哂時間了

日日玩緊

係，佢難聽過csgo好多

不了，DSE雞要溫書

steam 買咩版好？

識返耳機先打槍game係基本步下麻
左右耳聽左右聲本能黎個喎

成隻game大部分時間都靜到鬼咁，啲人係上下左右都好易聽

強烈建議一定要買season pass

去dd super買uplay一般版啦
特價59蚊
你可以同steam fd玩
steam版唔抵

射擊遊戲 好多人係聾㗎

單排打rank 真係有極限 因為永遠有機會配到唔識團體合作 槍法差既隊友 相反要打對面親友團

Spawn kill 唔評論，run out 高風險高回報，做到嘅話其實係相當有技術，所以我唔覺得掃興

兩種都試過
同friend打rank，金3
單排rank，銅1

未試過上到金

Season1 開始玩
唔知係咪價錢問題
叫到口都臭都係冇fd一齊玩
Solo左一排就棄了

老實講 撞親r6既大陸玩家無乜野 好多都打得好認真 仲有同鬼佬玩家一樣好樂意出聲提點 (除左有少數自以為好撚勁係到亂咁報位害人既屎忽鬼
反而撞過幾次香港玩家都係隊排 係內置語音兩三條小學雞咁既笑聲不停嘻嘻哈哈係到笑嘈鳩住 逼我mute晒佢地
雖然圍內歡樂打機好正常 但最好開discord/外置語音系統 又唔係唔知隻game聽聲幾重要

本身四個人一齊買，但其中三個玩咗八個鐘就覺得悶，懶得學又唔想得個死字，後來我自己一個玩咗半個月就棄了

單排 最頂盡都係金 自問打rank無ratio成二點幾以上班人一樣有足夠能力carry半隊
隻game始終太要求團隊合作

新手淨係講要記地圖都要花好多時間 唔好講話要熟各個地圖 如果無朋友同你一齊捱過新手期 好多都打到棄Game

為咗香港Rainbow Six: Siege 遊戲玩家社群嘅發展，我已經喺唔同平台開設咗群組，方便大家交流、討論同約戰！

１）LIHKG集中討論區：
２）Discord群伺服器：
３）Telegram群組：
４）Facebook群組：

每一個社群都有起步階段，尤其係電子競技呢一個新興行業，冷門遊戲嘅道路就更艱辛......

雖然而家可以提供到畀大家嘅資源唔多，純粹係方便一齊打機，收發資訊，但若果人氣慢慢增加，可以聚集到香港鍾意呢隻遊戲嘅玩家，未來仲有機會就搞下線上或線下活動、比賽，甚至可能可以同各樣嘅組織合作，有辦法搞到優惠畀大家都話唔埋！

所以希望各位幫忙推動一下香港唔同電競遊戲嘅發展，或者係單純想打機都打得方便啲開心啲嘅，支持一下以上嘅群組（同埋接落嚟可能會有嘅活動及賽事等），多謝！

同意
大陸有鳩人
但比例唔會小過香港
大陸至煩係用併音，屌你我撚識睇咩
香港就7成1開聲就屌，3成報位

大陸啲垃圾咪 聽親佢地講野一係就爆晒咪 一係就鬼食泥咁 煩到仆街

如果已經買咗Starter kit 既話點樣買?
同埋season pass有咩用?

買左season pass就唔洗錢解鎖當季出既新幹員(8隻) 買野好似有9折 同埋好似會送600點數比你

乜鳩嚟㗎?

點解我成日玩完都唔可以雲端同步?

細個玩R6 隻腳中槍會趷吓趷吓

著咗Level 4 手槍打唔入

個名柒，九唔搭八

rainbow 6 hit個時 連登大部分人都飲緊奶

隻game嘅target client係long term players

Rogues Spear

果陣玩R6之後專登借本小說睇

當時trailer幾正，但隻game縮哂水令人好好失望，當時ubi好似未出全境縮水 連線又唔好做得好，
我當時玩左幾日感想就係好多cam 狗同比人秒得好快
之後冇玩了

你而家玩返，一定好正

Fuze love you all

one detonation, eleven kills.

Caveira find you all

冇story mode比人coop同練習
得online

我都係

依排想搵新槍GAME玩 咁岩有朋友推介叫我玩R6
見到steam有特價諗住入手
見到有一個咩starter ver.係60幾銀 一個普通就173
想知有咩分別

去ddsuper買59蚊 同你係steam買173一樣版本 starter版唔好買 解人要比普通版貴幾多 你唔會有心機玩落去

上連登搵戰友算啦 呢隻唔係大眾口味 但適合技術型同小隊戰既fps玩家

冇錯，千奇咪撚買starter edition

隻dokkabe好難用

利申130lv

無後坐力既DMR都唔好用？

就係因為咁先覺得好玩

新手入到場 都唔知做乜尻 一黎就死撚咗 再加上 好易會放棄
香港人打機跟潮流 潮流興LOL就個個走曬去打LOL
上年興OW 個個都衝去玩（仲要貴過R6）
今年興PUBG 就個個食雞食雞
利申 全部都有玩
所以 唔關隻game事既 關香港人事姐
大陸都不知幾多人玩 打AS EU ser都好都有大陸人玩
外國都多人玩 係香港On99姐
你見佢Steam嘅排行榜僅次於Warframe就知全球人數多定小啦
所以都係個句 香港人 打機都係hea

習慣下就好 我自己習慣大家攻入前放一次技 下一次留pushing時候用
如果你自己/隊友捉到jungle 就先行去搵jungle條屍部手機黎hack
仲有佢把M14其實係好野黎 呢隻野最重要係打電話時機

認真打算特價買，但見steam 有幾個版唔明有咩唔同

岩岩出果陣玩到依家15X LV 但都係好海鮮
隻GAME真係好正,日日都忍唔住玩幾鋪

巴哈有詳細介紹 但點都好唔好買 Starter edition

新手岩岩買，有冇教學片推介

買咗完全版，諗緊買唔買埋year 3好

Btw，隻驚真係好食地圖，當年特登開自訂跑地圖
仲有整係打牆已經可以玩成十分鐘
打完成個車房門好有成功感

搵唔到好脾氣既人玩+搵唔到歡樂場
我又唔係打rank 咁認真做咩
一齊鳩下笑下都咁難

打爆頭個下，好似爆西瓜禁，好爽

因為上手需要太多時間

可以揀喺邊個serve打?

乜廣告大廠d game仲有人信

係d 台仔同hk 先鍾意diu 新手 姐

pc post有個開台
睇佢直播成日笑鳩d新手
迫人玩撚到電競咁

咩game都有呢d人
但成日都覺呢d人好on9
鬧完人既結果大部份都係會士氣低落打得仲衰
d新手玩親都俾人鬧 咁玩黎做乜
最後咪棄game

隻game始終同其他槍game唔同
上手門檻高,但比其他槍game更多元化
我係西班牙dlc果陣入手,諗返起果陣得我同個fd兩丁友咁玩
之後打開lol果班fd過埋檔黎玩,其中有個fd本身打lol已經好識用腦,黎到r6就已經好快上哂手
反觀有個fd玩到60lv都好似仲係岩岩開始玩咁
不過都開心既,試過最齊人果陣係可以開自訂4打4
就好似頭先巴打所講,隻game係真係要同fd玩先好玩
Rank方面自己都幾好彩,每季都打完頭十場都keep到個金牌,同埋發現到個規律：基本上贏5輸5已經金4,贏6輸4就金3 如此類推咁上
所以未打rank既巴打要好好打果頭十場

我覺得好睇人,我有FD玩到百幾二百LV仲好似新手咁
我覺得主要R6係因為新手成日比人屈所以先少人玩
個分配系統好鐘意將D新手分去D幾百LV or 白金場, 人地咩都未做就ON99咁比人打死左
比我都唔想玩落去
唔係話唔應該比新手試下打高LV,但你場場咁樣邊有機會比人玩

槍game 都係睇天份 , 有fd lol 菁英級 ,

不過同佢打槍game 佢玩左三百粒鍾食雞都係冇咩慨念

本身佢2樓 , 要打果條友係3樓上面 ,

之後聽到人地跳左落去 ,

佢仲未知 , 一路係樓梯望住上面果層

同佢講人地跳左落下面入緊屋 ,

佢冇啦啦跳出去 之後俾對面兩個圍死

正常camp 樓梯咪得

百幾級週街都係 去打rank一樣可以比人虐
呢隻game去到二百幾三百先叫高level

同埋試下隔幾個月唔玩再返黎 都會變新手

依隻game我覺得級數真係冇咩意思
大把老手走去開新account虐新手
rank排名又係咩人都有
試過好多銅牌仔虐啲白金
利申我係白金果個
所以打咩人都好睇彩數
不過新手適應期長又真尤其依家先入坑果啲
已經收起左遊艇同貧民窟個場但都多場記到痴線
同埋隻game好玩在唔同情況要你同唔同operator配合
由frost同buck一出果陣開始玩

其實比老手用鳩屎位陰完，再用返同一個方法陰人，好有成功感
同埋成日講新手期長，長得過d mmo?，mmo直頭新手打都冇得打tim 啦，下下都miss
R6呢d盲拳有時都打死老師傅

裝咗1060全開玩唔玩到?

講聽聲就嬲, 同兩個fd 玩, 佢地又唔肯換個好少少嘅mic, 日日逼我聽住佢地屋企人把聲黎玩, 依家半棄算數, 唔買s3

太多係銅牌夾白金1 走黎屈班金牌仔

year 3有乜分別?

呢個真，你要新手唔課金捱過頭50lv真係好難，啲人物貴

有名你叫Ubugsoft
仲要早排有啲聲音位置唔準問題
又有spawn camp
啲人物balance做得又唔太好
點會多人玩？

亞服 如果半夜玩既話 好撚多假新手
打休閒成日都會遇到對面全隊平均廿幾三十
但d打法 槍法同透牆位同個老手一樣 搞到打得仲辛撚苦過打rank

要捱係可以捱到 平價角唔代表唔好用
Ash twitch bendit smoke呢d都係els入面經常出場既常用角 你地睇返季度最多選手使用既前五角色 其實前八角 有幾隻都經常入選

除非只係單純想玩多幾隻 唔係既話無必要一定要課 邊練熟技巧邊儲狗牌完全唔會有問題

Agger
而家原裝個班角，就算比賽，都有幾個超高出場率
同埋所謂season pass既野，你唔比錢一樣玩到
大把人唔課都買齊晒
所以用dlc黎入鳩r6真完全唔合理

只能說係非主流槍game

你嘅槍準同反應只係標準,要係之上build up攻防意識,地圖佈局,估位等等先叫做開始玩緊呢槍game,門檻太高
無人機,技能,穿牆,睇gap位已經嚇親唔少新手,普通係牆開個loan都殺唔少新手
岩先特價有啲fds買黎同我玩,平時有玩不同槍game,入到黎都不斷話唔知點死同睇唔到人,亂走害死自己

依個真 依家長打rank算數 打casual仲用腦過打rank

有玩開

利申，識幾個朋可以一挑五

見到大陸佬會開咪屌鳩佢 後尾轉ser之後少左

打casual=打rank 對面場場都有白金 鑽石

同埋講新角op 都係op一季半季就比人fix
望下gsg9個對日耳曼兄弟 佢兩個以前就真係op喇 季季出場率前五名都比佢地霸佔
就算依家remove左佢地個acog鏡 依然排緊第四五名
兩個牛仔褲大賊拍住上四圍收割人頭 簡直目無法紀

而家STEAM特價新手想玩有冇推薦買邊隻？

唔好買starter 你會後悔

原本見佢六十幾咁平仲諗住買

ubisoft之前先話玩家人數突破2,500萬，當佢係計埋免費試玩人既人，減番之後都至少有1000萬呀，點會係唔岀名同少人玩

Rainbow six都話唔出名
而家啲小眾主義嘅Loser真係越來越On9
唔好隻隻都要紅到LOL CSGO咁先叫出名嘅
用下個柒腦啦

的確我同個個friend講完叫佢哋玩，佢哋都係唔知係乜

介紹你啲朋友嚟

我第一次玩都嚇親，但就係咁搞到我覺得好新奇好想繼續玩

我有個朋友250買 玩左15分鐘即棄

比人係啲奇撚怪既隆位度殺 我會覺得好過癮喎

咁先真實

Rainbow Six Siege Ps4 post

[PS4] Rainbow Six Siege (3) 白噪音行動

sor, 小弟係 PC masterace

咁都有ps4玩家嘅

PS4

唔識玩

新手比人笑好正常姐

幾好玩 之前一個人玩到百lv

今集cut story mode 其實已經少左d 死忠玩家
不過又多左d 新人
都唔知好事定壞事

仲有唔小人玩都無玩過就話On9Game 明明喺自己廢 唔識玩就喺到 9up 淨係識玩大眾Game 人玩乜佢玩乜 小眾就喺垃圾Game

我遲啲教你玩

好事 最原始個集rainbow six本來就係以對戰出名 當年係網吧係最紅既對戰射擊game 打成日都有比賽（第一個經典場就係兩座大樓面對面個場 不過可能大部份人都只記得747）
後來先比cs蓋過

依家回歸以小隊對戰為主非常好 只係有d老玩家主要係唔慣角色技能太多 仲有幾隻太超脫現實 但都係少數

當年出個時太垃圾，成pat屎咁，個頭開到咁柒衰

咁我都知

以前一出個ser垃圾又唔理d hack，優化又柒，而家係正，但見過鬼仲唔怕黑咩，就算而家好玩都衰左第一印象，回頭player少，加上口碑一開始柒，一傳十，十傳百，好多人未玩過都怕左

最近玩翻幾好玩，但係又係要一隻角色有排開，冇心機追翻哂